今晚成條街無哂人

今晚出街去沙田少左勁多人 想買啲野都無 啲鋪閂哂門 有無其他區都係咁？

勁驚 人影都唔多